\beginsong{Es Aventura}[m={Marta, Sebas, Guille y los demás - Amaral},by={Aventura 2003-04}] % TODO: revisar año (mismo año que siete aguas)
\beginverse
\[D]Todo comenzó un \[A]viernes por la tarde,
hace \[Bm]7 u 8 años, con un \[G]grupo de chavales,
porque \[D]ellos decidieron que Aven\[A]tura se llamaban.
La his\[Bm]toria comenzó, así \[G]te lo cuento yo.
\[Em]¿Dónde empieza y dónde acaba\[D]rá?,
la ale\[Bm]gría que nos une y \[A]que nos unirá.
\endverse
\beginverse
^Todas las reuniones nos lo ^pasamos genial,
los de ex^pedición se quejan, no se ^puede ni hablar.
Ar^mamos un jaleo que se ^oye en el tercero
^y nos penalizan, algu^nos llegan a cero.
^Nunca dejaremos de ha^blar,
todo el ^mundo sufrimos hi^peractividad. \[A7]
\endverse
\beginchorus
\[D]Es \[A]Aven\[Bm]tura,
con quien \[G]quiero es\[D]tar a todas \[A]horas,
\[D]nos \[A]diverti\[Bm]mos, \[G]todos los \[D]viernes nos reu\[A]nimos. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
^Olmos me sacó a las ^6 de la mañana,
por ^no parar de hablar, hacía un ^frío que pelaba.
^Quique no paraba de ron^car toda la noche,
^cuando el sol salió, todo el ^mundo a levantarse.
^¿Cuándo de una vez nos quita^rán
los bo^catas de foiegrás? ^Voy a vomitar.
\endverse
\beginverse
^Y en el campamento hací^amos los talleres:
ca^retas de escayola, ¡vaya em^plastre que armaste!,
las bo^litas no paraban de ca^erse por el suelo,
¡no se ^meten en el hilo, no tie^nen ni agujero! 
^¿Quién te aguanta y quién te aguanta^rá?
El moni^tor que es el jefe ^y un amigo más.
\endverse
\beginchorus
\[D]Es \[A]Aven\[Bm]tura,
con quien \[G]quiero es\[D]tar a todas \[A]horas,
\[D]nos \[A]diverti\[Bm]mos, \[G]todos los \[D]viernes nos reu\[A]nimos. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
\[G]Esther se fue a cantar a Barce\[D]lona, 
Y \[Bm]Dani se perdió con su gui\[A]tarra, 
\[G]Paula tuvo un hijo \echo{dos hijas}
Y de \[D]Guille y los demás ya no sé \[A]nada...
\endverse
\beginchorus
\[D]Es \[A]Aven\[Bm]tura,
con quien \[G]quiero es\[D]tar a todas \[A]horas,
\[D]nos \[A]diverti\[Bm]mos, \[G]todos los \[D]viernes nos reu\[A]nimos. \rep{2}
\[G]¡Es \[A]Aven\[D]tura!
\endchorus
\endsong
